{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043805",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2619347?place[place_type]=GID&place[gid]=2619347&place[latitude]=37.2209593797&place[longitude]=126.6051973438&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더스테이"
    },
    "text": "大阜島に位置するプールビラメゾネットタイプの一軒家ペンションは、様々な施設とサービスを提供しています。 送迎サービスはありませんが、個別の屋内バーベキュー場でバーベキューを楽しむことができます。 バーベキュー用セットは30,000ウォンでご利用いただけます。 客室にはカラオケ、ゲーム機、ボードゲームなどがあり、楽しい時間を過ごすことができます。 個別プールは1泊100,000ウォンの利用料があり、事前予約が必要です。 利用時間は15時から22時までで、水着を着て入場する必要があり、オイル、泡の木曜日、花びら、飲食物の持ち込みは禁止されています。 Wi-FIは無料で提供され、ペットは入室できません。 駐車スペース、洗濯機、乾燥機、カード端末、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器などの施設が揃っています。 フットサル場とフットサル場は無料でご利用いただけます。コンビニエンスストアは10時から24時まで営業しております。 入室時間は15時で、退室時間は11時です。 プールビラはIPTVおよびWi-FI、キッチン施設とともに禁煙です。 様々な施設が利用でき、一軒家プルビラは最大10名まで宿泊できます。 予約には若干の誤差があり、重複予約の場合は先に予約された件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラメゾネットタイプの一軒家ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このプールビラメゾネットタイプの一軒家ペンションは大阜島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができる施設はありますか？",
            "answer": "はい、個別の屋内バーベキュー場があり、バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー用セットはいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー用セットは30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような娯楽施設がありますか？",
            "answer": "客室にはカラオケ、ゲーム機、ボードゲームなどがあります。"
        },
        {
            "question": "個別プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "個別プールの利用料金は1泊100,000ウォンです。事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "利用可能な時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "個別プールの利用時間は15時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "プールへの入場に必要なものはありますか？",
            "answer": "プールへの入場には水着を着て入場する必要があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15時で、退室時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "プールビラは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、プールビラは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "一軒家プルビラの最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "一軒家プルビラの最大宿泊人数は10名までです。"
        },
        {
            "question": "予約に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "予約には若干の誤差があり、重複予約の場合は先に予約された件が優先されます。未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 478
    }
}